唔該唔該大家槍頭繼續對準香港黑警晚上開槍事件

元朗既黑警神隱黑黑合作
我地香港人都好憤怒
但係唔可以將焦點射曬去班鄉黑
黑警見呢條橋掂可以遮到開槍風頭就會不斷重施故技
我係度 求文宣幫手將重點放重係黑警度
鄉黑黑社會黎比國際屌佢地唔射我地
國際重點放係香港警察如何黑黑合作先可以打擊到香港政府

Pish

元朗係發生恐襲呀屌你老母

冇分對唔對準 有任何野就煲大佢

但將重點放曬係鄉黑只會令人覺得黑社會梗係做埋曬咁既野
我唔係話唔好理元朗
我係話將個事件重點帶返落黑黑合作同開槍先
元朗開咁多槍亦係非人道 你地唔撚講？

唔攪掂黑警和佬點再出去遊行？P牌仔，現在要聲討建制，向何君妖之流求生不得求死不能

要兩邊都對準

點解一定要衹做一件?

元朗中環都要跟

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

推